人人都屌得 同雞有咩分別？

做雞都仲有錢收

雞可以收錢

香港=大陸人既公廁雞

雞